老母成日亂掉我D野

好撚燥 ，老母等我返工掉我細個D童年模型，最仆街係佢完全唔撚問我要唔要，on99掉左幾日先同我講翻，隻野我真係勁鐘意，我有keep住同佢換電同清潔架好冇，佢一句話冇用就掉9左，屌佢有冇尊重過我？我燥佢就只係識叫我搬岀去，掉我d野sorry都冇句。細個果陣已經成日掉同學送比我D文具，就係話我做功課唔尊心，而家我成22歲人佢仲係禁，試下比d尊重，問都唔問，屌仲要童年回憶黎架
究竟點先可以阻止佢個弱智行為？

利申間房唔亂

搬出去啦弱智
間屋你ga?
拋你若街都得踢dllm

多得你呢種人，共產黨先咁惡

佢有無d 名牌袋，香水，或者好鍾意既野，你自己識做啦

掉返佢啲野 or 報警拉佢 玩下佢都好

我老豆成日都有亂掉我嘢
佢覺得冇用就掉
仲要完全冇問過我
我係要用果陣揾餐死
問佢先同我講掉左

第一果件嘢有冇用係我決定
第二你要掉都應該尊重問過我先

有一日忍唔住
指住佢個頭屌撚足佢15分鐘
屌撚到要拎刀斬果隻
我非常強調
我還我 你還你 我唔撚係你 你唔撚係我

自此之後天下太平

我老母扔曬我電子產品啲纸盒，其實仲有小小配件係入面

你呀媽每扔你一樣野,你就扔返佢一樣野

掉咗個老母換過個

發現蝗蟲後代

鎖房門

咁咪掉你老母囉

苦=廿口1
落=廿口6

好似係

要識得保護自己

唔識就咪鳩咁嗡啦

以其人之道還治其人之身

換鎖,平時出街鎖門
或者扔返佢dwn

我呀嫲都成日係咁
個件仲要唔會再出

佢有堆好貴巴化妝品，我掉左佢唔會發狗癲，變惡性循環，我驚今日翻去間房會空左

佢好撚輕鬆叫我買過，絶版架屌

恭喜你太平，但真係要去到拎刀對老母，我又冇你禁勇

執空埋佢果間囉

其實佢哋惗緊d咩呢？